[港台電視]鏗鏘集 逢星期一 2000-2030

自由與恐懼

去年六月九日，一百萬人遊行反對修訂逃犯條例，遊行、集會等活動自此頻頻出現。同一時間，這一年內的公眾活動通知書制度、「限聚令」及人大常委會制訂的港區國安法，會如何影響香港的集會與遊行的自由？

睇緊

搭黨鐵

今集適合畀淺黃睇

VL

今年成個64集會入面最愛國嘅人嘅人李卓人

遊行示威就違反限聚令
海洋公園書展就……

媽媽好勇敢

好怕媽媽畀班垃圾搞

個老母咁黃好難得

光復香港,時代革命

欲加之罪何患無辭

沒有暴徒

出年有冇六四燭光晚會都未知啦

呢集灰到................

唉

呢d其實唔係淺黃與否
係有家 有負擔d人
幾黃都有呢d考慮

最難得係帶埋仔仔

琴日話港獨犯法
今日可以話自決係港獨
聽日可以話你泛民港獨
後日可以話你唔出聲都係港獨

香港獨立

當大家都懼怕 就係集會自由消失嘅一日

唔做護旗手即係港獨啦？

的確到時就可以話有集會自由,係你地唔敢出黎者

點止？
就算你跪低都好
只要你跪得姿勢唔準確都可以話你係港獨

我覺得係會有逼不得已要縮、要自我審查嘅時候，但最重要係唔好因為自己一時嘅懦弱就放棄

所以大家要努力打好自己可以打嘅戰線
多得網絡 我地可以遠距離「參加」集會
tweet同啲「外國勢力」傳話

最緊要唔好鬥黃,因為我地已經無本錢

係
自己又冇錢移民 大家加油

香港人,加油

Youtube 喺度

去年六月九日，一百萬人遊行反對修訂逃犯條例，遊行、集會等活動自此頻頻出現。同一時間，這一年內的公眾活動通知書制度、「限聚令」及人大常委會制訂的港區國安法，會如何影響香港的集會與遊行的自由？

鏗鏘集用啲音樂都好正

防疫產品的迷思

新冠狀病毒疫情肆虐下，市面防疫產品大行其道。當中有不少聲稱能夠有效預防甚至殺死病毒的產品；有產品自稱天然同高科技，能夠吸入人體。究竟這些產品所宣稱的功效有幾準確？背後又會否有消費者不熟知的風險？

屌係咪邪教黎

2000幾蚊先得咁細筒
二千蚊買滴露同火酒都買到幾十箱囉

一堆傳銷狗同騙子

個老母好似入咗邪教咁
好撚恐怖

屌你，個公司老闆係咁二噴入口，身有屎咁
無知婦孺真係多

好仆街
個奸商仲搵借口

好耐以前已經見過有人狙擊枝水
今次用成大半集講佢 覺得好大快人心

換老闆...
Cut 節目...
自我審查...
記者被捕...

香港的新聞自由，還剩下多少？

鏗鏘集
明晚8:00
港台電視31

推推推

高度自治

有限度自治

遲早第四權=癲覆國家政權

根本就帝皇式統治
高度中央集權嘅傀儡政權

而家連check種票都唔得

見到新一集鏗鏘集廣告

有林淋deep V...........
睇路........

今晚有,推一推

講content farm

29/06/2020

過去大半年，有很多網站和Facebook專頁湧現，標榜自己是新聞或傳媒，但不斷利用聳人聽聞的標題，散佈真真假假的消息。鏗鏘集透過這些網站的原始碼追查，並接觸到多位前員工和業內人士，發現背後有一個大型的內容農場集團在謀利。

呢啲content farm真係

巴打絲打

content farm 都話好...

連登

連登都係一個content farm

呢集幾深入

agger, cc台好多誇張標題

見識過最離譜嘅case係
有人fact check過自己友講錯fake news
居然有人走去話佢係偽黃

Lihkg 大把，同佢講要fact check
跟住他們話做咩幫對家做野

唔知點解我覺得今集好奇怪

重溫未

今集主要講黃營既fake news,點解又唔講下藍既呢?

近兩集都偏藍

認清真相有咩問題
你想香港抗爭法輪功化？

【區會大勝，然後呢？】

區議會變天後，大量政治素人進入議會，各種未料限制接踵而至。上任半年，他們究竟能在制度內大展拳腳，還是束縛處處？

他們距離心目中的「光復議會」，還有多遠？

鏗鏘集：光復議會？
今晚(6/7) 8時
港台電視31

#區議會 #素人區議員 #蛇齋餅粽
#林進 #梁柏堅 #陳梓維 #鏗鏘集

梁柏堅

選舉都未嗌過咪

原來天水連線係連登仔黎

希望你判重啲
仆街

佢就黎又有得喊啦

保皇黨啲資源真係多

陳梓維

呢個真係唔睇好............

畀啲時間佢進步
頭先見佢啲對答都正正常常

談吐都仲係好奇怪
好彩有軍師

睇唔到佢有政治野心

議助扶阿斗咁扶
真係辛苦哂

好似上年區議會提名期睇過相關post

好chill吓

希望真係可以百屌成材啦

連桷璋
啲文宣屈到
仲有聖誕市集

睇黎11,12我其中一票應該點都比天水

我仲諗緊投黃子悅天水定張可森友會

都明,係幾難選擇,不過話理念相近,我自己覺得天水最似

最攞命係佢哋選舉論壇表現都好好
仲難揀
希望今晚選舉論壇可以令我決定投lester定王伯